### Тестовая задача на компоновку кода

В кодовой базе находится решение задачи по отправке СМС через внешние сервисы - “СМС-гейты”. Сервисы имеют разные параметры: авторизацию, кодировку и т.п. 

Нужно сделать рефакторинг предложенного кода согласно [“Требованиям к коду”](https://docs.google.com/document/d/1Dss_4bk8DGaWLgimoJwQmrxLrgupdFrZBHS8q_n4Ggw/edit#). Цель работы - сделать “правильную” ООП компоновку кода на Laravel, имеющую меньшую связанность и соответствующую DRY. 

Работоспобность бизнес-логики не приоритетна, но код должен оставаться валидным.

**Работа с базой данных не нужна. Модели не нужны.**

Из нее выбирается: текст сообщения, id провайдера (сервиса), параметры для сервиса. Просто передавайте эти данные в ваш сервис. Нужен только сервис отправки сообщений через разных провайдеров.

- Важно: [Требования к коду](https://docs.google.com/document/d/1Dss_4bk8DGaWLgimoJwQmrxLrgupdFrZBHS8q_n4Ggw/edit#)
- Образец кода 600 LOC (Lines Of Code):
    * [gate_process.php](https://paiza.io/projects/UOKKpEK9VLzKmqGXQ9Q2JQ?language=php&fbclid=IwAR1kEXliHebsI0NyhjfRpzZO8XPp37p1EpLhj4s2kGfgxOmarnil6UrQyO4)  на входе получает $gate_id, берет нужные данные из базы (авторизация для провайдера, параметры для отправки смс) и отправляет смс через нужного провайдера. Сохранение, обновление, удаление данных в базе можно не делать.
    * [sms_driver.php](https://paiza.io/projects/oTqIAs9aD1o4hWRG3WMhgQ?language=php) - набор провайдеров.
- Итог выкладывайте на Bitbucket в виде PR на master. Первый коммит должен содержать Laravel, второй коммит должен содержать вашу работу. Чтобы было проще и быстрее проверить.
- Куратор [Вадим Высоцкий](https://t.me/vadikv) - обращайтесь по вопросам типа: “почему и для чего”
- Предполагаемая длительность работ 8 часов. Порядок выполнения задачи и оценка длительности исполнителем согласуются с инициатором тестирования [Дмитрий Инцин](https://t.me/Liebensborn) перед началом работ. Выполненная задача оплачивается по предложенной ставке и согласованной перед началом работ длительности исполнения. При отсутствии оценки или согласования используется “Предполагаемая длительность”.

**Goodluck**.

[ ] UseCase: SendSms
[ ] Repository: GateSettings
[ ] Service: SMSService.text(string text, int gateId, array gateParams): Result
[ ] Gates: SMSGates(Atom, First, Second, etc.)
[ ] Utils, Helpers
